遊行刺激經濟 遊行地區飲食業生意激增

如題

其實係,69 616遊行路線果邊D鋪頭好多人幫襯
如果唔係而家班狗叫人收鋪又亂鳩咁放TG
都一樣會好歡迎